［再進一步］林鄭你想當咩事都冇發生過？冇可能

你一句暫緩就想我地收皮，前事不計，然後乖乖地繼續番工，不了？冇可能！

1）呢件事件中造成嘅人命傷亡，林鄭，建制派，你可以點樣負責，補償。更加唔好講佢地到依家都需要負相關嘅法律責任。

2）今次事件中警察嘅法律責任，佢地係一定要負。
如果佢地唔洗負，咁係唔係代表以後當權者可以縱容甚至指使警察遺法去達到佢地嘅目的，然後一句暫緩就算數。
呢樣嘢就算送中條例推唔成，都已經對香港嘅法治造成極大嘅破壞，執法當權嘅人可以有兩重標準，所謂法律面前人人含撚，啊唔係，平等，就已經唔再有，咁你點叫其他人點樣去相信香港仲有法治精神。

呢兩樣嘢係我地現階段不容忽視，都係需要喺星期日爭取嘅嘢

Push

有冇牧師聽日遊行出發前領禱

固然林鄭係殺人兇手，佢係要下台

不過我希望大家既焦點放返係我地本身既訴求，要求撤回惡法，釋放同停止檢控政治犯

我諗呢位手足都唔想我地既焦點放左係佢身上

我地對準焦點先不枉佢既犧牲

最後冇人想見到有第二個犧牲，香港人同進同退

仲要檢控番黑警，然後重新制定新嘅警察招募，培訓制度

如果唔係再有下一次，黑警都係會一樣咁對番我地